今朝坐E34返工既小姐

你攰到成個人90度左右擺
琴晚係咪興奮得濟冇訓覺
成程車係咁搵個頭中落我膊頭到

睇住你起身見到站要衝落車忍唔住笑左

今晚記得早d訓喇

E34？A定B？

A車

你巴定絲

笑你老母閪呀 請你食我波餅仲放我上黎?我屌你老母冚家產

唔係重點lor

睇錯34E既小姐
我都係出返去先

俾哂機會你都唔識做
下次我會坐遠d

抽唔少水啦你

我可以點做啫！ 一埋站你起身見到就跑左落車...

Sorry 其實我係先生 我係特登中埋黎你個度架

著哂OL裝都先生

耶 好衰㗎